[20170617] PD202最終回暨WannaOne成團三周年祝賀區

WannaOne forever WannaOne permanent ✊🏻💘

哎呀 sorry po錯咗-.-

🙏

換走奶共霖啦

佢同你前男友邊個25啲

好青春

緊係00啦25埋台灣25埋韓國

你講who sin

00 冇25 w1 喎 好似係

我

你青春期都未到啦

歧視？

你同造馬團隊長個件死老嘢咩關係

我5sick佢==